發唔發覺32隊世界杯，只係得亞根廷足協同教練有問題。

我屌你老母阿根廷，你地肯醒未？
攞咁多次亞軍都未識痛定思痛。
一次又一次柒出國際，
全世界得你請個教練同球員唔夾。
排陣又排到舊屎咁。
又搞小圈子，鍾意出邊個就出邊個。
鍾意就出美沙，有伊卡迪又唔撚用。

好笑既係，一次又一次亞軍，阿根廷都睇唔到個問題係邊。每一次都係足協，貪污，教練，重用廢球員。
醒啦好嗎？

認為鳩蛇煩到仆街嘅請正皮

煩乜鳩野，駁我都要搵point。
講中晒就話人煩

無興趣駁你
只係覺得你煩到仆街

阿根廷冇有速度既綠葉,所以做半主角既美斯去到禁區頂搵唔到內切入既球員交波,最後只可以靠美斯一人突破足球理論單刀殺入禁區,會較易比人偷波後打反擊+不能盡快完結攻勢,做唔到一個有效既假對攻&中短期進攻

Hi Wayne

只得已經fail
德國已經俾人講左咁耐啦
就算冠軍法國咪一鳩樣
迪甘斯屌鳩丹比利
足協唔撚選賓周乜乜乜

以為美欺最後一屆會發力

好多人失望

未必最後既

下屆35歲？